有冇白色底衫推薦？kirkland點睇？

用嚟恤衫打底
普通白色薄薄地又吸汗就夠

底衫都要介紹 是但落街u記 Baleno 都得啦